誠意推介日本戀愛綜藝「想談一場偶像劇般的戀愛」

恋愛ドラマな恋がしたい〜Bang Ban Love〜
第一集link
中字

日文原版就要日本ip
星期日有新一集

AbemaTV都玩咗好耐戀愛綜藝下
出名除咗呢個系列仲有別被月亮與狼醬所欺騙
億婚（幾正 睇d拜金女點分辨出演員定有錢佬）

恋愛ドラマな恋がしたい〜Bang Ban Love〜

「想談一場偶像劇般的戀愛」呢個系列已經拍到第五季
我睇完第四季第五季覺得幾掂

渡邊直美做旁述
三男三女邊拍單元劇加深感情
一邊拍拖
D男仔有分演技型 高冷型 同不羈型
木村葉月夠可愛
前Dream5個日比美思好鬼正
阿佑夠專一
見證住佢地不斷係度組CP
真係有番初戀嘅感覺

LM

推

有d似terrace house？
睇下第四季先

第一集得6分鐘

呢套有得睇埋做戲
第四季劇情OK嘅（大地演技勁！夠成熟
小泉遙少少似gakki）
第五季多D靚女

第一集有57mins
send多次

哦 我明啦
手機版bilibili最多俾你預覽六分鐘
可以較PC版瀏覽

聽日睇

Thx 樓豬

轉載
少少蝗語勿屌

我超級超級喜歡這季的劇戀:-D可能是年齡大了，我覺得狼君狼醬系列對我的吸引力沒有我當年剛接觸的時候大了哈哈哈。高中生的戀愛太純情了我不配。🥺

但我看劇戀的時候真的是超級心動💗不過跟大家說句實話……我雖然補檔了第四季但他們的吻戲我都是跳過的🥺太刺激的我也受不了……沒錯就是這麼糾結

然鵝這季我又可以了！！！我把第一話反復看了好多遍！！！所以我又去推上看八卦了哈哈哈。今天就跟兄弟姐妹們分享一哈看八卦的快落。

日比美思
當時劇戀官方預熱這一季嘉賓時給了一些關鍵詞，其中有一個就是＃出演過三年 A班的21歲演員。櫻花妹櫻花弟們瘋狂猜測，因為三A在日本是真的很火的一部劇，裡面的演員都可圈可點。

不過那時候大家猜測的大都是男生，比如三船海鬥、佐久本寶、今井悠貴他們今年都是21歲。所以當正式解禁嘉賓時，沒想到出演的是三A中的日比美思，的確讓人吃了一驚。

美思於2009年11月作為Dream5的一名成員正式出道，2015年出演第65回NHK紅白歌會，逐漸被人熟知。然而2016年5月組合宣佈解散，解散後美思將事業重心放在了電視劇和電影之中。

美思出演過不少電視劇，TBS電視台/富士電視台/東海電視台/日本電視台中播放的一些劇她都有參演。不過現在還沒有主演的影視劇。

美思對外公開的身高167cm，典型的腿長身材好，但我覺得可能說少了哈哈哈。日本女演員個子太高反而不好，所以gakki的身高真的是讓同世代男演員頭禿。

若菜
原名生田若菜（いくた わかな）。高中時就作為寫真偶像活躍於雜誌之中。大學三年級時在日本業界著名事務所以發掘新人為目的舉辦的第39回試鏡大賽中，從3萬8628人里脫穎而出榮獲最優獎。

其原藝名為栞菜智世（かんな ちせ），作為歌手活躍在演藝界。為許多熱門影視劇演唱過主題曲。「Hear～信じあえた証～」成為藤原竜也和有村架純出演的電影的主題曲。「Heaven 's Door～陽のあたる場所～」成為石原里美出演的校閱女孩河野悅子的主題曲。

但在發展正好時不知為何離開了所屬事務所，演藝活動休止了兩年。後在家人和朋友的支持下於2019年以本名為新藝名，再次作為歌手和女演員開始活動。

木村葉月
4歲便作為童演出道的葉月，雖然才年僅19歲，但已有15年的演藝經歷。之前所屬事務所公佈其身高為150cm，但在2019年時在週刊人物介紹中更新為152cm。「葉月長高啦！！太棒了！！繼續努力！！」←成為當時週刊的主要評論。

葉月出演過眾多cm和影視劇，角色跨度較大，無論是邪氣或是可愛，妹妹都演繹的很出色。其主演的《地獄少女》更是受到許多好評。2020年葉月有一部預映的主演電影《23區女子-FINAL-》。

曾在2016年葉月在日推上有過一陣極其不良的傳聞。稱之為「淫行疑惑」。即流傳出幾張不雅照稱圖中看不清臉的未成年女生是葉月，引起極大不好反響。但因為照片模糊且看起來並不像葉月本人而眾說紛紜，最後以事務所的傳聞不實通告落下帷幕。

葉月目前所屬的事務所並不算很好，資源方面可能較為有限。劇戀中的另外兩位女生——美思和若菜的事務所都是日本著名事務所。也許葉月會在不久的將來移籍到著名事務所之中。

南 北斗
他姓南，名北斗。南不算是日本少見的姓氏，但姓和名成一對反義詞其實並不常見，因此對於南北斗這個名字，櫻花妹櫻花弟們大多表示這是個很獨特的名字。給人留下深刻印象。

為了成為一名演員，在大學中途退學隻身來到東京。曾表示在南北斗這個名字足夠有名氣之前他不會回到故鄉。

雖然演藝經歷尚淺，但可塑性強，是典型的濃顏長相，不過由於和最近炎上的東出昌大相似，也被櫻花妹櫻花弟們笑稱這個時機不太湊巧。

千綿勇平
千綿曾作為雜誌《Smart》的專屬模特活動，其事務所為日本著名事務所。目前以舞台劇為主要活動中心。

4年的單身生活櫻花妹們也沒有找到關於其前任的相關消息，但千綿表示喜歡愛笑也愛貓的女孩子。

在日推上搜索千綿，出現的關鍵詞有一個為「中島裕翔」。他一直以來都因為和Hey！Say！Jump中的中島裕翔相似而引發熱議。櫻花妹曾懷疑他們是親兄弟，不過沒有具體情報可證，想來只是長得相似。

井上佑
哈哈哈選了一張他拍的CM的照片。作為模特，尤其是阿佑這麼高的日本模特，不僅活躍在雜誌上，也作為廣告模特出演各種CM。西裝和運動類的CM都偏愛他這種高挑的身材。

作為men's non-no和samrt的專屬模特，開始往演員方向發展，此次參加劇戀雖然是沒有表演基礎，不過坦率的性格，和朝氣蓬勃的關西感，想來會在這裡得到成長。

其所屬的事務所是一個較為國際化的事務所，以模特和創作型人才為主，還未曾出過演員，阿佑將是這個事務所的第一個演員。此次參加劇戀，事務所也對阿佑抱了很大的期待。

哈哈哈我曾看到有彈幕和評論說葉月妹妹和上一季的momo是一款的，感覺momo要是在這季的話這個劇本也會很合適。

姐妹聽我說句實話，我翻的綜藝就是我的娃，裡面的嘉賓我都很喜歡。但是咱有一說一，momo的那個演技她都不能說是演技啊。😂

順便給各位姐妹們敲個警鐘，劇戀的嘉賓基本都是有很強事業心的嘉賓。（momo除外）咱們看他們節目里甜就夠了，私下是不可能成的。在節目里站對cp就是過年！！

Cheers

阿佑

好型
夠直腸直肚

好多女搵佢

biilibilli先有得睇？ 有冇中字熟肉或者生肉先？

AbemaTV有生肉
但要日本IP
外國ip會block你
我試過用免費VPN都要試幾個先得

中字焗睇B站

既然未有人知，我嘗試去摷吓先。 Thx

每週日日本時間夜晚十一點係Abema更新
第八集

電話睇的話要按Require desktop site

睇到一半
阿佑仲係咁純情mode

預告已經睇到條條女都喊曬口
嘉賓都睇到喊

唔使講,正到仆街,

特別是第四同五季,

希望韓國會買版權翻出

第四季靠大地演技carry
佢開頭個髮型好娘
後期越黎越型
未姬夠好笑過癮

第五季竟然有床戲

大結局啦
記得開require desktop site

有無中日字幕

大結局一齊都在預料之中,

若菜有小女孩的嬌羞,
但又有新世代的成熟和直率

而拓哉就表面冷酷,但肯面對自己的感情
起碼他在kiss完葉月後夠堅定選若菜,
而表白時有點慢是可以理解

至於阿佑就算9數la,渣男一個

睇左咁多季,始終覺得第四季最好睇